Servicio para transformar segun el id de convenio y devolver el envelope segun sea el servicio

para servicio REST enviar id convenio 0011000
para servicio SOAP enviar id convenio 0011001

el servicio se utiliza por la url http://localhost:8080/TransformarServicio?wsdl
